的確回歸中華民國係一條出路

非港獨
非叛國
中華民國有民主有自由

台灣繼承左 中華民國

所以成立臨時議會 台灣軍同美軍可合法進佔香港

只要香港人肯回歸中華民國就可以普選

獨立都可以之後再搞

南京條約

中華民國有香港主權

回歸中華民國
算係比較易道路